記得交稅，唔係政府邊有錢派比新移民

信政府，交稅